[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(28)

又爆

極速留名

廣島 尋日收到repeat 通知,結果搞到咩mood都冇,好彩今日已經last day

咁個天都算待你不薄

去唔成海洋鳩園
暴雨

都算係 如果第一日已經通知我,我驚我鎖鳩自己係酒店
Btw,尋日去左一個好多貓既地方,心情好翻好多

成班任撚唔嬲

咁點算

眼訓到任撚

有堆好活潑 不過之後有個架仔拎左野食出來就全部狗衝

摩牙

仲有四張,掛住撚冇咩點影

訓醒就已經爆左post

好正啊
下次一定要去撚貓地

訓醒已經12點既感覺好廢好正

廢青8cm

一起身就收到之前個導師計劃中左
一係就得閒到傻
一係就幾份嘢推住緊我

早晨呀夏榮

有啲世勢日子會好過啲

星期六 成班偽毒又潛哂去深海

morning

你仲未慣咩

又青扮咩冇人約

Do u remember

已經唔係有啲
係變左爆哂時間表

啱呀 不過都係煙腸好

想睇泰妍gif 夏巴有無貨

咁早唔岀去住

真女神轉生

Google taeyeon
然後揀gif

天字第一號痴線婆留名

朕今日有街街出 開心仔

尋日冇咩

偽毒

啱啱知道有同學又比人呃左去drop課

有都唔會貼
i belong to hayoung chu

重點係唔出去住

又青喎

Drop得多唔多先
講真 唔係drop淨core嘅其實係可以考慮

潛撚左去開放日

去gif圖網一打個名就有

Drop淨bio 但係都唔高分

我約

我可唔可以排隊

又青好清高唔受約

屌你老母今日實冇得準時收工啦

去博物館

我比我隻仔嘈醒 成朝係度咬呢樣咬嗰樣

即係夜啲會出去啦

去邊個

去溝仔

唔撚入黎

睇埃及木奶姨

實係
B絲同又青一開波呃晒

今日TA都仲要翻？

我都想睇，忙完放工去睇先 係尖沙咀返工

又屈我
btw木乃伊幾好睇 但勁迫

邊個屈你

又青大把人約
唔輪到我地架喇

今日番工?

無屈喎 大家有眼見

係我部電腦有error定連登web有bugs
點解我15分鐘前嘅留言佢寫15小時前

都話開放日

我地摺埋算啦
又青大把仔仔

連登bug

lihkg係好垃圾
手機版仲撚慘
用緊手機版

影相影到5點，姐係冇得5點走

燥喇燥喇

屌, 我以為我部新機咁撚有問題添

佢唔係大把女女咩

你借屎遁

原來係萬人迷

冇燥呀

咁快買左新機，pc定laptop

佢已經約會緊了
最偽毒嗰個係佢

借唔到3個鐘
會比人打電話叫我
同埋廁所唔係好乾淨，冇種舒適既感覺，唔想逗留

屌你影一轉咩都影晒啦，要人stay係到到5點
諗緊好唔好5點即走，唔撚理佢地
btw有個呀sir都比人點左同我同it狗一齊影相，佢係到屌間學校啲仆街，爆晒粗，果然有好多不滿

好撚多人 千祈唔好

同個friend喺街行熱撚到仆街 痴笠笠

行商場

有邊個打工仔唔屌老細

屌得好

走撚左，啦啦啦

去睇戲，睇完凍到仆街

用手機版真係好撚燥，勁多bug

Ok架飛機delay一個鍾

去旅行去得咁爽呀拿

又去左唱k

好貴喎依家
學生係咪仲有優惠

星期六喎，仲有咩

今日返學 依家走去睇演唱會

學生有 不過我唔係

拎外國學生證唔得咩

姐係想開拖啦

點解，我辛苦左成日架

星期六日啲推post速度

如果避都解決唔到問題
係咪應該要消失
令佢唔好再受自己影響
等佢同男朋友幸福

咁打CSP啦

其實點解佢會仲受你影響
如果咁易受到你影響
咁佢地嘅關係都幾脆弱

個人好似好悶咁 放假又係屋企

可能我諗多左姐
可能都唔關我事

有時煩惱都係自找嘅
諗唔通咪入黎放低佢先

搵啲世藝做下囉

一陣見男朋友

咁chur呀

當我9up乜都無講過

呢度係9up架啦
你睇下B字頭個CSP

咁你有咩好做

搵工

祝你好運

肚痛咗四個鐘 唔知係咪盲腸炎

搵左幾耐？

去急症check下穩陣喎

睇醫生吧！

兩個星期倒啦
不過我搵長工
兼職可能易啲

咁繼續搵下佢 睇下有無機會

唔算好耐

屋企無壓力咪慢慢搵

好sad

咁之後 無再聯絡？

其實可以繼續傾落去 第二日再傾

以往發生過咩事？

睇嚟巴打做左啲不能原諒既事

我來了

誤會同誤會
有時緣份既嘢就係咁

食焗飯食到怕

果一個星期係轉捩點

點解一定要焗飯

類近放棄希望掛

其實佢講d咩 令你覺得無咩好覆？

佢有意思嘅話
你唔覆佢已經有啲唔知點諗
又可能女仔唔想主動
或者怕chur親你
但係你一個星期都唔搵人
仲要一黎就問無謂野

到第二個位
氹完佢冷淡左
你做乜一齊冷淡
定係佢好明確咁叫你唔好再搵？

再之後 做乜人地搵你你劈頭就一句放手

其實你如果感覺到佢對你有意思 再試下多d聯絡睇下可唔可以修補返個關係

如果你覺得佢對你已經無再有意思 咁就算啦 專注其他野吧

其實已經遲哂啦
個一星期差唔多消磨左佢既耐性

Beautiful girls all over the world
我返黎了

有緣無份
時機不合

你個CASE都好過我呀，我最後仲要比人老屈

冇事發生
上兩個PO講完故仔

呢種情況就要手術刀式問句劏落去
同埋佢冷嘅話你都可以熱情嘅
始終你地一開始都你來我往咁

咁一時灰心落錯決定就冇計
有冇諗過重新試下？

你見唔到都唔會諗返起啦
咁又何必呢，佢都唔會嬲你架喎
嬲人咁撚辛苦，佢又點會再記住

追唔追都唔緊要啦，故事純屬虛構，如有雷同，實係有人抄鳩我

過左咁耐就算啦

想開始番嘅話
起碼唔好對話仲有得落去
然後叫人訓覺咁收左人皮先
除非佢暗示左佢好眼訓果啲

搵過第二個囉 唔好唔開心

佢鍾意你嗰陣你唔鍾意，到你發現自己鍾意佢，佢已經唔再愛你
彷彿應該一早見過 但直行直過
只差一個眼波 將彼此錯過

船到橋頭自然直啦
呀叔我都未驚過

你幽默感好撚高既話可以用講笑方式入場

屌，咁你都自己攞黎
人地咁樣做到出樣，你就應該進一步示意啦，就算會錯意都好過搞到而家咁
佢見你都唔鍾意佢，咁就梗係搵下一個啦，到你鍾意既時候已經太遲，佢個心唔會再返黎你到

毒撚唔太知幫唔幫倒你
不過你地原本係同學
淨係放榜 前景都開倒話題
語氣可以輕鬆啲 加啲icon
果晚其實keep住傾嘅
咪話啲n車好兜呀
近況有冇番工有冇去玩呢類野

好悶 有咩搞？

用你既智慧，既然你都自認高就一定有位入有野講
我都係成日咁樣開話題，基本上乜都得，好睇人，講野叻咪得

睇下戲 好唔好

小心講得多前景升學，佢當你只係普通朋友吹兩嘴
因為呢啲其實佢班朋友都會講，你再講佢都只係重複話比你知

打機？

諗住一個人睇戲，會唔會比人恥笑

拎廿蚊唱k

屌
大佬比左20蚊我，今日唱K我既

有咩戲？

唔會 我都試過

請埋你唱

蜘蛛俠 戲院上緊

好似少左人鍾意唱k

太貴喇

咁搵日去睇先
有一套好想睇，但係台灣都上映完，香港仲有上

應該睇下你了唔了解果個人
用最舒服嘅方法pick up番個關係先

廿蚊都貴

有冇人專登去睇千與千尋

我得兩 三蚊零用一個星期

係屋企自己清唱下囉

唔唱貓頭鷹好貴，仲要乜柒都唔包

咩戲黎？

係咪可以放下負

戲院有上咩？

屋企都可以睇到

講下佢鍾意既野，都有排講啦，你識左佢咁耐，唔多唔少都識啦，大個仔唔洗人教啦
用你覺得會令到佢舒服打開個心一齊傾既話題

20蚊服務費架

90年代

絲打咩事？

放啦

魚蛋仲係一蚊串

明天，我要和昨天的妳約會

請

我都係 唔敢開口

有啲戲院有，每日都有

個名好似d愛情片咁

唉 其實都係自己衰 男朋友嬲左我成個禮拜都話未嬲完 其實真係好愛佢 每日都喊到狗咁

而家通漲勁到就黎要10蚊串

你問佢鍾意既話題，如果佢唔理你
你咪冇機囉

Dead左嘅就停一停
死chur去嘅朋友都嚇死

唔好喊啦 我請你食糖啊

衰左咪衰左囉，有咩所謂
人生流流長，仲有好多機會

飲返多d水 佢嬲完就無野啦 不要擔心

日本票房好爆喎，都好出名
但係仲未係香港上映，等左好耐
我又唔想買書黎睇，睇戲有味道啲

多謝你 男人話要靜姐係點

衰乜

咩原因嬲先
有冇氹下？

其實應該係想分手...但又未講出口

成日chur佢見得少 都係個d

咁有機會我都要去睇下

煩比屋企人捉去相睇，結果人地whatsapp都唔覆，屋企人仲話對方同對方父母好鐘意我 擺明吹水

但唔鐘意都唔緊要丫，講聲我聽等我得個知字，好過家陣蒙在鼓裡

咁又唔一定嘅
有啲真係覺得要靜啲去處理件事姐

有冇絲打陪我去

咁你覺得對方點 好唔好

你地讀緊書？
一星期有冇一次？

運用你的智慧，攻略佢

唔好煩佢

咁咪算，不能強求

屌以為係情郎黎

唔覆嘅你咪當拒絕左
你自己好鐘意？

之前都因為類似嘅事嘈過 都已經有好努力調整下自己心態 最後都無事 但真係無試過嬲咁耐

佢話男朋友覺得佢chur 其實應該係厭左冇feel藉口來

近排好多呢D post

咁咪唔好咁CHUR佢，有時男人放完工只想打下機瞓個覺

多謝你地聽我呻 一直都好想揾人傾下

香港上映先算啦

NO FF LA

咁或者到時買碟

你諗你啦，每個女仔都唔同，你最清楚佢

讀緊 而家sem break
有一次呀

一入去發現block左
唔知點解

我睇到個完字以為做乜有人抄我個名
btw唔覆就算啦，強求都冇用

對方條件好，自己根本無要求，本身條件又唔係好，都預左得個桔，只係覺得有hard feeling

咩喎 你陪我去都得 一齊hehe

星期六日呢到好靜
我一至日毒撚到成日係到

對方好好呀，自己唔好咋嘛

我無chur啦 但佢都完全唔比機會我同佢溝通下

試下硬著頭皮上囉，唔得咪算
咁樣你唔後悔好過啲

日文冇字幕買左都唔知UP乜

一星期一次都好過0啦

諗少陣啦柒頭

CC台已經好少睇

大家嘅感覺都唔同嘅
想靜嘅咪俾佢靜下
咁易放手嘅亦都無謂勉強自己

我都係 不過佢平時扮蠢來就我覺得自己好冇用,明明英文勁好係我面前扮唔識

夏巴進入混亂狀態

好正常呀
唔通你會好開心？
SAD一陣咪又做返條好漢

入面成班癲狗

我冇所謂，反正有人吹水
利申：我鍾意女人

咁咪自我增值

你又知？

有D pts唔係錯
但有pts好偏激

愛情有一方維持唔到可以收皮
可能佢有機會係唔想理你，去搵第二個

你以前傾咁耐都唔知
我連坐我隔離左右既人既喜好都知啦，你地傾密計都唔知，渣GA

睇夏榮啦仲諗乜鳩

叫佢教你咁咪有野玩囉

咁你諗好先講囉，又唔係即刻講，搶答咩而家，唔即時講會有懲罰咩

睇夏榮啦

好煩唔想理，以前舊登我都日日睇CC台，到連登一開始都有，過多排就冇
我上網睇新聞算

成班小學雞又五毛又剩

冇啦啦送野比人會好唐突

打蛇隨棍上啦
食住呢樣野GOGOGO

終於翻到香港 坐到屎忽痛

咪姐係有囉，去啦

梗係傾左陣約到出街先啦
咁快趕住去死咩

去玩仲想點

啲天氣又濕又焗
仲痛苦

你，最近還好嗎

DSE放榜咁撚大個話題，輕輕咁講下再發展有深度既話題啦

香港真係垃圾天氣，爛鳩亞熱帶氣候
潮濕無風又焗，日本韓國就乾得黎係爽

一落機已經feel到嗰種亞馬遜森林式濕熱
不過每次係上空見到香港,都覺得香港好靚
不過落左地就不了

理想與現實.jpg

一見啲五光十色就想嘔

嗌交前一日同佢傾電話個陣講過想要某d野
第二日佢就粒聲唔出買左比我
其實個心好感動 但唔知點解自己最後都要因為呢d野發佢脾氣

點解發佢脾氣？

天上望梗係正
落地好似比野纏住咁，啲濕氣

香港最叻門面工夫 毫無內涵

價值一百萬的維港兩岸景色
講清楚就係光污染

有冇人好似我鍾意既女仔咁，明明好叻要扮蠢來就我，英文好叻係我面前扮唔識，考stat前一晚扮唔明走來問我，其實想陪我溫習（佢係學霸，我成績都算差），我好自悲，點搞

因為本身約好左第二日見面見全日 但佢臨時有事話要縮短咁我咪唔開心 唉 預左比你地屌咖啦 因為我自己都好後悔

咁你咪收下火

淪陷之後就係

認真,係香港夏天真係唔敢著薄既白色杉
瘋狂出汗

咁撚就你好女仔黎

喂我係啊

而家咪就係知衰 但佢要靜囉

有事如果好緊要既話你發左，佢可能覺得你唔體諒
如果急事都仲同你出，唔係成日都消失，其實已經好好

我直頭唔出街
有野買先出，買完即走

你女朋友都係咁？ 巴打會唔會同我一樣好自悲？

知咪要改，唔好有下次
靜完就冇事啦

屋企想佢返去食飯囉夜晚 我知錯咖啦 我都覺得自己好離譜

人地咁就你比面你，其實好好
我都未遇到有女仔對我咁好

我嗰個唔係女朋友 我兵仔咋

我知 但係佢面前抬唔起頭

真係出事既話，仲肯出已經好好

就係想知佢要靜幾耐 好耐無見好掛住佢

唔好做兵啦，冇前途，成世都唔輪到你
利申：成世都冇做過，冇可能做

比啲自信啦，一係咪叫佢教下你一齊學習
佢咁就得你真係好好架

對人好啲啦

到佢自己搵你
我都唔知

我想佢唔好就我 雖然出發點係好，但感覺比人睇唔起咁

同佢講嘅野一樣 我會成熟咖啦

知錯要改先有用
你依家咁嘅心理會向住另一個唔好嘅方向走

唔好咁諗啦，人比人比死人
唔一定係固定係某一方面做比較，文學廢仲有其他勁姐，人冇可能冇長處，你有既長處佢未必會有，反之亦然

你好細個

唔改就冇用，得把口成世唔成事

我真係有改 有好好調整自己心態
成個星期都不斷反省
但就係唔知而家可以做咩

對住男朋友就會變得好小朋友

多謝巴打 佢真係好完美，又靚，又乖乖女，從未拍過拖，讀書又叻，話頭醒尾，連打機都勁過我（佢鑽石，我只係金牌仔）

等佢下左啖氣先啦

太細路女既話，唔太好
個人感覺

伍已退 ,佢之後主動搵翻我,我hea覆佢,之後就
係佢自己話同我deep chat到
其實佢之前有隻兵同我一鳩樣,不過人地做左四年,我一年

屌，洗乜介意，大家真心相愛咪得，大家都一齊進步緊，取長補短
我連遇都未遇到都未出聲

係囉，你都冇咩做到
叫佢覆盞又嬲

知佢係邊就一野轟過去搵佢啦

冇野好可惜，你只係比人當傻仔咁撚，唔理佢咪得
我成世未做過
因為我字典入面根本冇女神呢樣野
啲人叫女神真係好ON9，之前都講過

咪係,好葡萄
唔好比傳統嗰種男尊女悲困住

我而家真係睬佢都有尾
佢自己主動找我

我遇到個咁既女仔實同佢情訂終身
可惜咁多年都冇

岩呀，唔好再做兵
唔洗理，扑埋佢咪得

多謝巴打，我會好好珍惜佢架啦

真係要呀，好女仔黎，唔好負左佢
我連想有比我珍惜既機會都冇

好空虛呀而家 淨係想見到佢

真心,係一百個都唔知有冇一個,仲要係香港

搵啲其他野做啦
再咁落去我驚一見面你又忍唔住

不要再說了

睇相J下佢囉

都係嗰句，等緣份到

Part time已經都返好多諗住distract下 但都係成日諗住佢
朋友約我又唔想出街 又唔敢同佢地講驚煩到人

ONE OK ROCK真係好撚正
睇完劍心之後就迷上左，佢地個BGM

NO SCARED Re:make

路從來都係難行
但係無論幾難都好
我一定會係度陪你
其實你嚟到呢個世界 係一個安排
你會俾你想像中更加偉大

偉大航道

屌 推post推得咁快

淨係買左咁多
新嗰啲冇買

係你拍拖嗰陣已經推左好多

你睇番上個po先啦

推到快過小明

One ok rock
男朋友成日播同唱wherever you are俾我聽
啱啱見完佢 成個幾星期俾人鬧到喊 今日終於開心返晒

佢地啲英文真心正 冇架仔口音

放閃 打

又青同白虎bb佢地呢

the beginning我好鍾意唱
no scared可以鳩叫

有冇人鍾意suede

係，所以我好鍾意
中間夾幾句日文幾撚正

有無其他飯好介紹

新黎既人都好摟打

又青約會緊

仲未放得低佢

GIVE ME MORE!!!!!!

炒飯囉，牛腩飯，仲有大把，不能盡錄

唔好打鳩我 我痴線架

時間幫到你

好想同佢一齊on9

利申：屋企人煮/自己煮

痴線唔會有優待

今日食左揚州炒飯
又要諗聽日食咩 好煩

你TG同佢算啦

又stalk佢fb

好鍾意咸魚貓粒炒飯

湯飯
腸胃弱嘅我成日食胡椒豬肚湯飯

識煮飯咁勁

日日出街食咁奢侈既

扑撚左佢囉

呢個我都中意

要當眾on9先滿足

邊有咁快呀講真
叫下春先啦

胡椒係辣嘅
唔食得辣

椒盬豬X先世界級

依家天氣熱，鴨腿湯飯都唔錯

自己唔識煮

又青只係白痴

將男神推倒 食左佢

佢去左旅行

都煮左好耐，屋企人教
PO都出過，不過西餐唔算勁
識都冇用，冇女仔會欣賞

唔算辣啦果啲
最緊要暖胃

真係？？？未食過

呢個好似唔錯

我係出奇蛋 一次滿足你地多個願望

好勁
我唔識煮 諗到煮飯都怕
欣賞你

我都識煮 細個就成日整野食

呢排練習食薑

原來而家d男仔咁勁

約會緊唔得閒

觀自在菩薩……

係囉，一日放低我都做唔撚到啦

食其他，大把

煮飯真係好易 ,我中三嗰陣已經識
毒撚未來冇人煮飯比我吃

屋企人呢

你係痴線，點同

你又有冇丁

依家都好撚貴，成兩年冇食

又問

咁咪仲好，見佢唔到

冇辣椒真係唔會辣得去邊

期望佢唔會有咩屎忽鬼手信俾你仲好啦

咁一定要食
我細個已經食過

正野黎架
我係大排檔食

薑辣過胡椒喎

好難先中意一個人

又開始發功

意粉都食怕

大家想唔想睇我發癲

咁勁嘅
我想搵一個識煮飯嘅男仔

不在家

我係一個唔識煮飯的女仔

我都係啦
最慘係一鍾意就all in
仲要由佢擺低

窮緊

其實好想見到佢
下次應該要9月了

有時屎忽痕去買海鮮整，椒鹽鮮魷
其實係海鮮都會整
煮飯都係想人食得開心姐，佢地食得開心我咪開心

怕辣，譚仔只食魚蛋清湯

你外國讀書好難唔識煮

應該唔會……但我叫左佢影相俾我

個口有啲腥味 點清左佢

真係成舊食

其實而家是旦一個都識

哈哈，俾你地講到好正咁

佢女人黎架

豆腐火腩飯呢？

因為我同黑糖一齊食

香口膠 一定要係airwaves

小學已經學
煮左都有7-8年

我
冇
丁
架
！
！
！
！

發作了

點先可以唔會咁
好憎自己咁

正啊屌

放低啦

你好勁
我完全唔識

我都想去外國

刷牙？

切片食

我啪左五粒eclipse

我不懂

下

喉嚨都有

你太勁
我到而家都唔識 但唔想學

吓乜撚野啊 我依家唔似女人咩

很難 又睇緊佢fb

飲漱口水會唔會肚痛 ？

梗係唔撚係啦
以前去FD屋企，仲有班女同學，用個廚房整雞翼，出撚晒煙，屌你老母出到黎好似非洲雞咁撚樣，食撚完真係癌症末期都黎
利申：我見到跟住扮買野落撚左街唔食

真係好正

好增嗰陣名

食其他野蓋過陣味？

sorry

有啲唔好食，得個油字

胃有事先

扑左佢，睇唔到就慢慢放低

整比你

表示煮都無煮過

現在外國不安全

好腥

香口膠啦

要睇運氣

痴線

唔捨得

咁好？

食得多薄河野會影響荷爾蒙

邊個國家？

不如直上指天椒

9UP架佢，大把唔撚識
我食左唔知幾多次暗黑料理

好撚腥啊

女黎架，佢痴線咁解姐

練習緊，食完會不停飲水

搵人包養

成日俾人話嫁唔出
其實男友都無個

我平時好正經

無人要

女，邊撚到女呀睇過
肥仔波就行開啦

我學校差唔多有一半識
仲有九成影出來都靚

扑左佢啦屌
自己拎黎賤

佢指示唔係要吐架咩

肥仔波

咁勁

佢地好撚恐怖，成鳩日叫我試味，又問我點煮

我係垃圾

屌 男朋友次次食飯都食勁撚多野 之後問我係咪好妒忌佢食極都咁瘦 好撚想打鑊佢

睇佢嗰日係咪用新鮮腩

唔想搞 入廚房好麻煩

我都覺得誇 好似得我嗰級係咁
不過味道就唔知了

點先有男朋友？

都要做，我都係咁
以前

呢個真

中學家政堂不堪回首

冇
淨係整比屋企人同另一半(如果有)

煮嗰陣好爽,洗野慘過食屎

不了

歐洲，美洲

好男人

唔食得會胃潰瘍

煮食攞A
不過針織直頭unclassified

飲奶先有用

幾大呀你

家政堂係人地煮完我洗

出個PO有一堆人會PM你

其實食唔到辣真係唔好食

乖乖女

其實好想去法國

好睇唔好洗呀屌，影好撚靚，帶返學比我食，屌你老母雞翼入面未熟

我煮完，人地洗

設計A 針線C 結果出B

扑啦，等WHAT

嘩屌

serious?

法國人我麻麻

2頭

連登無pm

佢地唔係入廚房，係炸撚左個廚房
好彩係我友人既廚房

會胃痛

識咪有

渣GA

最好人地煮

會見架，無啦啦block

犯賤

點解佢可以食一碗飯再加碗麵再加小食都咁撚瘦
點解我食唔撚曬一碗麵都唔瘦

why?

做好人冇用
做左好多年了

sosad

點識？

我針織都好快好勁

唉

的確

收皮啦

唔好放棄

好撚高鬥 冇禮貌

最鐘意搵呢啲拍擋

我同男朋友上網識

竟然 咁英國呢

一咬點解咁撚大陣血味

你唔知

醋/漱口水

先相戀再見面定？

唔識法文會歧視

差唔多姐
大把市場啦，咁後生

yes

放TG咪得，實炸撚到手機都爆

自學中

我直頭整爆左三條針織機既針
之後老師話:算啦,你唔好再做

就快a住grad

會唔會係咁

啱

抵啦，扮好人其實想撚女

又青 有人幫你報左仇喇

下次try try sin

連登

咩台

冇呀，所以咪仲做緊好人
我呢一世都做好人

其實係錯覺黎
以前覺得好愛果啲
都未知咩係愛

白人論

連登多犬公
利申:犬公

我啲英國同學都唔係好鍾意啲法國人
英國人我覺得普遍幾友善 喺街都有人會同我傾下計 幫我拎野 啲男仔我遇過嘅都有風度 女仔就一啲啲 有啲幾八婆

你就好
我上網都識唔到女朋友
全撚部有頭冇尾

呢排係咁食恐襲

不要放棄善良

試下飲啖，會好撚正

呢啲叫juicy

只係覺得佢係我理想型

Ok

連登有愛

會呀

其實唔希望網戀……

點八法？

反而好多歐籍既南亞好好人

約左出街未？

我幫你人手炸等你自HIGH下
開個BOT鳩SD

咁參加多啲event lor

乜台都得啦

香港的話……

啲bot點整？

呢句已經係病發

犬公，睇到好怪
厹就順好多

一係進化自己,一係放棄

有無推介？

倫敦多bitches

但有得揀希望係現實識

冇呀，仲做緊好人

點進化？

意外，但仲係好想去

即刻拮另一隻隊入佢個口
佢自己都即刻想死

是甚麼

你讀U一定多過我讀中學啦
肯留意一定有

咁幫唔到你
毒撚淨係網上識人

咁咪唔好鍾意

蝻是原罪

先係我唔開心搵人安慰 之後佢安慰我同時又會屌鳩我 但係係好有道理咁屌 仲對我特別有耐性
我覺得佢好撚mean 我m底好享受俾佢鬧 所以係咁叫佢bb豬 想撩下佢
佢以為我玩鳩佢 但後尾傾傾下佢都鍾意我 之後先見

有啲有有啲冇
都係咁，冇乜野

計時炸彈，社會垃圾，最撚憎

唔用TG啲BOT都可以自動炸你啦，開個電腦有咩做唔到

有個以前初中教我打波,好好人
不過之後佢消失左 冇留contact

佢有正常過咩

Bitch
同香港啲bitch差唔多
鬥明牌鬥露得多鬥出位

但其實連登約出街果d我都無應承

唉,不過有啲真係⋯

不能只有我難受
仆街整比人都唔試味先，正臭閪
拎條命黎試呀大佬

我一直都勁反對 但係緣份嘅野

千祈唔撚好試呀

咁即係有市場啦,扮咩出唔到pool

其實係咪好多野都命中注定……

我冇

係呀我講下咋，唔好咁做
你會比人纏

Bullshit黎
你只係當佢偶像

係，你努力咪扭轉到一兩成

吞落肚真係要入松

好多痴線佬架，一陣比人搞

事實係出唔到
佢地覺得同我好好chat
我其實係毒絲

佢等左我勁耐 我拖左好耐都冇見佢

應該唔會，我樣衰

你又知

咁你想點

但好多野努力左都係咁

我好似見到又青條白痴上左水

哇

唔會即約就出

我想要現實有新社交圈子

外面真係熟左呀，仲金黃色
食落去你係咪真係玩鳩我
如果gordon ramsay係度一定會大叫
Its Raw!!!!!

等人追你囉

兩個男有咩好見，GAY

所以我唔會吞
出人命

睇過

好驚見網友 男朋友係我唯一一個見過嘅網友
有幾個唔同網識嘅人 主要係高/連登 都幾nice幾正常 但係我縮晒沙
有個巴打廿幾歲毒撚 同佢傾左好耐好耐 嗰時我做on9 intern日日同佢text
但不了了之

命運天注定

佢等左我半年

邊條仆街叫我白痴
拖哂個post啲人斬！！！！！！

有無人覺得D滑鼠愈來愈易壞? 我次次都壞滾輪

又青約會完
得一個人叫咋嘛，我都冇

冇，用左兩年仲好好

收皮啦你 冇人識你啊

WHAT ARE YOU?
An idiot sandwich

我叫神仙B

控制倒嘅呢度就少好多人啦

ANGEL方加！！！！

上網識原來真係有好結果

未用壞過

又青 有人幫你報左問丁之仇呀

點先有人追

無約會 朋友食下飯

唔著裙

唉 今日上左男朋友屋企
玩到唔知鐘 （唔是搞野 係真係玩扯腳毛果啲無聊野）
跟住撞到佢爸媽翻黎
然後我男朋友送我落去搭車果陣就西左成程面
野又唔同我講 手又唔拖
其實係咪即係代表係佢心目中 我係丟佢架既女朋友

利申：非hehe

我冇丁！！！！冇呀！！！！！

識我啦

白痴妹竟然未用壞過

其實我有d中學識到而家既網友
加晒fb ig但我唔肯見

咁好 終於有下一個受害人

點知

可能係，只好隨緣

搭單求教學

厹

幾時同我食

咁佢都算有耐性

關事架咩
真係愛既話唔會睇樣，樣貌會年華老去，鬼火咁靚都有一日會消失

得啦

問下佢西咩面囉
係都你西佢啦 咁失禮你咪分手囉好巴閉咩

真定假呀
人類視覺動物黎

關我撚事啊！

咩新人都會比佢問架

我唔鐘意dee dee

係呀
強求冇用

識我

係到講下都唔比

問左佢啦
佢話我好論盡 跟住又成程唔出聲
返到屋企之後都唔敢搵佢 好驚佢無啦啦同我講分手
淨係想逃避
但又覺得如果我唔搵佢 佢就唔會搵我 因為一直我都覺得係自己鍾意佢多啲 唉

耐心的追擊手

正常，人係鍾意靚野
但對比上黎內心靚好過外表靚

屌你
呀嬸

我一次一次俾假希望佢 話聖誕 之後唔肯 再話情人節 之後又唔肯 再話復活節 之後又唔肯 佢有嬲過同唔開心 問我究竟係咪玩梗佢 特登引到佢鍾意左我之後就推走佢 其實我係驚驚豬所以先咁推佢

一齊左就咪再講啦

愛情咁脆弱既話拍黎有咩意思

你做左啲咩
係人地面前仆街跣低

拍拖邊有得咁計住邊個愛啲
咁樣諗只係個藉口俾對方揸正牌傷害你

屌你

我都唔知
好多野唔敢問 唔敢知 唔敢講
佢初頭同我一齊果陣話仲好鍾意個ex呀咁
話人地搵返佢 佢都可能會返去佢ex身邊
係咁叫我唔好咁鍾意佢
但我就係咁犯賤

我好成熟
你都後生姐，成日扮老
博坐關愛座

Agger
愛錫一個人即使你幾丟佢架,對住父母軟弱無能 背後都一定錫返條女

唉，無外表無人想知內心

咁咪算數囉
佢咁講你唔驚出軌

結果最重要

係囉

無呀 成日食野整到件衫
漏左野係屋企果啲 然後路痴會盪失路果啲囉
7事太多 不能盡錄
佢之前都講過見到我咁蠢都好燥

我夠冇，所以我都睇透左

吓 咁撚樣你都仲同佢一齊

一齊仲想點

佢都話自己犯賤

又唔驚既 佢ex係日本妹黎
聽佢講 樣靚身材正 性格又好
（雖然我覺得係因為佢地long d 其實無點正式相處過 一個月見得一兩次就梗係好啦

我都路痴 男朋友都話我好撚蠢 但係會用佢能力幫返我 例如我唔知點去搵佢佢就黎接我之類
點可以話好燥 個男仔好有問題喎

feel sad ok?

喜歡她
一起有輕輕的曖昧
我們彼此注意到對方
大家都有共同的興趣
屌講咁多 我都係on99唔敢主動

唉 之前諗過分手
但係我d fd又同我講 我同之前兩年果個ex分左手3年都未見到個鍾意既
難得搵到個鍾意既 叫我唔好諗好多 順其自然
然後我便中伏了
鍾意人又煩 唔鍾意又好羨慕人地 我真係

因為我見過嘅女仔
冇一個係同理想型一齊

去馬啦 唔主動就乜都冇

慘

一定唔係我

買番logitech算

果陣時係我自己搵路去一間野 （唔係約左佢 但同佢傾緊電話）
跟住搵左半個鐘都搵唔到 我就燥搵唔到間野
佢都燥 話我搵左咁耐都未搵到

所以你要主動

次次我無mon post就推到咁快

更加唔係我啦

B絲俾人問番轉頭
岸絲幫你報左仇

用緊
好好用

瞓啦，唔好諗咁多，今日既你唔適宜諗咁多

屌 究竟邊個有丁邊個冇丁

怨怨相何時了

就訓 好攰

唔好理啦

襯感情未去到最深 考慮離場啦..........

瞓啦

咪臭係，唔係跌落地仲痛

終於可以瞓返覺，可以自然醒

丁丁存在與否係好重要嘅問題

多謝巴打，
喺d*教學活動入邊識.點私約佢出來好，定直接唔理，擺到明溝你就溝你
如果溝唔到，成個年尾都會柒住望住佢
相反如果溝到，成世都心心眼望住佢
原來字語中的已作左決定

早抖

咁易受影響嘅佢......

我會主動㗎啦。。多謝
我份人衰就衰在好多嘢諗，好多嘢諗

無唔想=/=想
正確既邏輯思考吧

Upload翻先

溝女真係唔係好熟 問其他啲巴打

喺邊度呀巴打

有冇巴絲 教我約人出街😂😂😂宅男表示無助

Mon都冇用
沖個涼已經睇唔切

廣島千光寺
但係我個人唔多推薦去廣島 坐車坐到你傻

睇戲最簡單
托佢幫你買野
你去旅行買左野俾佢

但係都唔係唔想喎

本身你兩個相處係咪一個上把一個下把咁唔平等

想乞求一句生日快樂

個陣時打完第一句已經好後悔
又唔好好利用收回功能

生日快樂

唔準再send 要send就send黎樹窿po

一到十二點
望住個電話15分鐘
0 Noti

最衰連登無noti
如果唔係呢度大把人炸爆你

十五分鐘姐....

我都係今日生日 生日快樂

生月快樂

連登有愛
多謝大家
希望大家心想事成

生日快樂
明明你冇叫人講 但我唔理 我要講

唔騷擾人喇
已經非本意既藍tick左人

Happy birthday

果然轟上去係有用
佢終於開金口講左好多野
應該有好d喇
感謝各位大大

生日快樂呀喂

有時都係想人氹下姐
都係女仔嘅咪俾多個hug佢

早啲訓啦
唔好嘅一日就會好快過

今年好似晏晝3,4點先有收倒訊息

睇完活擊刀亂直播 又要等一個星期

我又返來啦

生日快樂🎊

一野轟上去啊
記得follow up

你啱 同埋我覺得係想有人聽佢講野
佢都知佢有問題 book左睇醫生

一定喇 有咩新進展實上黎講呀

聽日又有街街出

不過未來一星期應該都好孤寂

hi,人妖 又見到你啦

連顧你感受都做唔到仲話要養埋你
請原諒我當日的天真

咁佢都想面對嘅
呢排可能要日夜相伴好啲
我指用手機

柒頭既我都係訓先

唔顧嘅你都講唔出呢句啦

訓啦 訓左好啲

咁靜

有茅人啊

有

無問題喇只要佢肯搵我
同佢講左一諗負面野就要同我講 唔同我講都要求其搵個人講唔可以自己諗
搞到我依家走去睇埋d心理學野

逢星期五六都唔捨得訓
有時嗰日過得好開心我又唔捨得訓
覺得過得咁開心 訓左就冇左呢日

屌講完都覺得on9

又ching hi

hello 達浪

有咩好搞 眼光光

星期一冇得痴喺office做廢物
要岀去暴曬

同我傾計

喂hi 傾咩

咪啱你性格

唉冇野做 又去沖下涼先

你靜香來架 成日沖涼

唔痴就唔係咁喎講到

你個名搞到我又想再睇返

都話等我入你office溝晒你地啲女

早排又睇左一次

咁個女神呢

以前會去邊都想坐屋企人順風車
依排學識點搭巴士(以前有學生優惠淨係搭鐵 但係我見到人多會恐懼所以都好少搭交通工具) 我情願好撚熱或者好撚大雨去等巴士都唔想對住屋企人 off-peak hours 靜靜地真係好舒服 唔洗坐車俾人um

做咩姐你地
見到d畫質起哂格仔就唔想睇

等佢打完機call me 二奶

咁正常嘅突然間
佢地俾你嘅壓迫感太大喇

有樂視

話口未完又發作

我好跳脫

聽日上佢屋企懲罰佢

仆街 訓喺床有野頂住背脊 望一望居然有舊芝士喺度

你訓廚房呀

佢家吓黃色衫 又變返綠色衫
又變返黃色衫 驟眼望吓好似綠色衫

好正 唱k好想揀依首歌 但係冇

笠笠亂～↑↓笠笠亂 ～↓↑
我老母勾佬點算～～～～～

我估我唔小心跌左粒芝士喺度

吉錯總制標撚哂shit～～～～～～

女神冇咁小器既

又青痴左呀

谷到個胸咪好大囉

佢short左

我到底睇左d咩

肥妹唔係多數大波咩？

再無法修補 rela～tionship～～～

結唔成婚

點解啊

咩事

衰咩呀

[quote]再無法修補 rela～tionship～～～[/我見妳婆婆好得喎 少女我唔鋤愛阿婆

你終於正常返啦

你好核突

唱左咁耐 要回一回氣先

好幸福

我永遠唔會m痛

飲少d凍野 你都可以 我十年先痛一次

你竟然是個girl

竟然 睇唔出

黎m有得控制幾時痾架咩

叫me

其實你係男人嚟

又青痴q左線 受左咩刺激

男朋友有堆全女班fd, 仲會上埋屋企玩
好驚佢地會出事比人搶走男朋友
永遠都得自己唔開心, 好想信男朋友但始終信唔落
好無安全感

可能媾倒仔

呢個要佢俾信心你先得
你本身冇自信留得住佢
少少嘅外力都會令你冇晒安全感
有冇同佢傾過？

學名發花癲 英文簡寫FFD

有傾過
淨係話唔會唔要我
曾經因為鬧交而分手再復合
自此之後覺得佢遲早會再離開我

你有裂痕喇
唔係話要拍到冇晒朋友
不過有啲位我覺得佢要遷就你

有兩個痴線婆

做人男朋友自己識避嫌啦下話
你去識班仔上晒屋企玩
同佢講我唔會唔要你 佢O唔OK？

聽講宜家唔止兩個

我都唔想阻止佢識朋友
始終班女係佢地exchange係外地日對夜對一齊去玩
我覺得係外地一齊相處好易有火花
我又唔知佢地相處成點有無接觸
男朋友亦無提過任何野, 我見d人tag佢相先知佢咁多女仔fd
好想做返個好女朋友信任佢, 求屌醒

前兩日嘈交，因為好少事
冷靜都琴日，我已經講對唔住
之後佢繼續對我咁冷淡

一時火起，嘈獲勁
拎曬所以以前嘈過既野黎屌
加多，唔想結唔撚好結

之後佢消撚失佐

但我都唔想做個自私女朋友要佢斷朋友
所以先想自己唔好諗咁多 多d信任佢

成班夜鬼

又青做乜鳩
係咪溝到仔開心得滯

點呀
好啲未

點解遇唔到好似BOBO咁既女仔
GAY廉個故

聽日就要返工，根本就冇放過假，得今日抖下氣

3點訓9點起身 放假都咁撚早 痴撚左線

好啲
既

姐係冇啦

如果你無男朋友
可能都會想同你傾吓計
不過如果始終係如果

算啦唔煩了

唔諗囉

這世界，如果有如果
算啦，唔好再理佢啦

扑埋佢啦，見唔到就好快冇事

係就好

眼訓

唔諗唔ff

瞓囉

打機做下其他野啦
就唔會諗

有冇嘈醒條女

食pizza

好

我再瞓就連呢一日假都冇埋

琴日已經不停訓

次次都我包底，好飽

咁瞓一個鐘再起身

好想有一日可以訓全日乜都唔洗做乜都唔洗諗

早晨

又青咁晏呀

唔洗我嘈, 隻兔仔幫我嘈醒左

午安

俾呀媽摷醒

琴日點過

日日都有嘢做
no time

因為你喺冇心理準備之下知道啲咁嘅事
同埋你自己冇信心
其實佢自己都冇覺悟
唔係屌唔屌你嘅問題講真

冇得救 由佢靜下先

喺香港訓唔倒全日啦
去個旅行就得

咩都無做過

到四點先去探人，又有廢青time

又青_好忙呀

合理

日日做狗 唔做狗就搵frd 無停過架係

成pat屎咁攤左喺sofa

得閒搵日廢喺屋企先正

呢種先係番工嘅人生

聽日無得做冗員

偽毒們又消失哂

又要蕩失路？

你咪偽毒囉

Critical hit

唔洗 今次有同事陪

我唔係

姐係一齊蕩失路啦

你去左幾多日街 你講

佢地去慣去熟 唔會啦

唔知 淨係知日日見到minion

廢係屋企煲劇煲成日

咁姐係食左麥當勞姐

[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(29)

無哂人

做家務

剃鬚一分神又搞到損左

剃鬚都分神
會毀容

出面無啦啦勁大聲，嚇一嚇咪剃損左